生日先黎八號波 但係唔緊要 因為我是毒撚

如題
有無正能量比d黎

話說我踏單車到某park附近,點知封路,於是推單車入park兜路,遇到2位一高一矮ge police,矮肥o個個問我去邊,語氣好寸,我好耐冇比差佬豆,可能今日我著左金城武服飾,so...之後矮肥o個個又問me架單車係咪me,我即時用匙開鎖比佢see,又問推去邊,i say 去m記買野eat,o個道封路so推入lei,佢仲好寸gum問me where封,問左2次tim,bullshxt!佢地巡le個place,都要入park兜路行la,仲問?之後又問我袋裝咩,戲肉lei la,i say vcd,佢拎lei see,當時me一額汗,因為係老翻,好彩佢see完no ask,就算ask,我大can say dont know je~之後例牌see me hkid call台check la,高o個個police語氣就ge好,好似fd chat gum lor,問我有冇犯事,進修咩,his say佢地都有進修wo....最後sure no事la~

仲好啦唔洗冇街去咁尷尬

乞句生日快樂 ok?

no

唔通真係無？